再見了

這一年多 謝謝妳 再見

唔洗唔該

掰鳩拜啦

不要再見

再見 遺憾舊時不手會戀愛
再見 共你本來就分得那樣遠
再見了 我的寵愛手